男大生網約少女逼性交成孕 鬧上警局驚揭原來是親兄妹

宛如電視劇的情節，竟然在現實上演！印尼西爪哇尖米士一名21歲男大生，早前透過Facebook認識一名16歲女網民，雙方相約見面期間，男生威逼少女發生至少3次性行為。少女懷孕後東窗事發，男生被警方以性侵未成年少女罪起訴；惟雙方家人在警局見面後，才驚揭兩人原來是同父異母的兄妹。

男生被警方以性侵未成年少女罪起訴。（網上圖片）

據報，男生IN去年8月在fb認識了少女Bunga，把對方約出來後威逼她發生至少3次性行為，一次是在自己家中，另兩次在別處。未幾，Bunga發現自己懷孕。由於與未成年少女發生性行為，事件鬧上警局後，才驚揭兩人的父親竟是同一人。原來，IN的生父在他未出生前已離開其母，再另娶妻子並生下Bunga。因此，IN從來未見過生父，更遑論是同父異母的妹妹。

然而，根據印尼法律，除非胎兒狀況危害到孕婦生命，或孕婦是遭到強暴而懷孕，否則一律禁止墮胎；如果真的需要墮胎，亦必須在懷孕後6星期內進行手術，而且墮胎前婦女亦需接受心理諮詢。因此，Bunga最後還是誕下孩子。

估錯地方添

印度+1

又有你份